呢度有冇人聽毛不易?

幾個月前youtube自己播歌, 我就冇睇住部電腦, 突然間有隻歌覺得好好聽

像我這樣的人:

像我這樣迷茫的人 像我這樣尋找的人 像我這樣碌碌無為的人 你還見過多少人

跟住開始搵佢其他歌聽, 先發現佢係大陸嗰啲濕鳩節目出黎 (明日之子)

佢唔高音, 音域應該都唔闊, 但係把聲好舒服

值得留意既係, 佢啲歌既歌詞全部自己填, 當中最令人震撼或者成名作就係呢首:-

消愁:

一杯敬自由 一杯敬死亡 寬恕我的平凡 驅散了迷惘

最近出左專輯, 有首歌想同大家分享, 係講媽媽既, 首歌叫做

一葷一素 (youtube搵唔到link唔好意思):

太年輕的人 他總是不滿足
固執地不願停下 遠行的腳步
望著高高的天走了長長的路
忘了回頭看 她有沒有哭

其他歌都好好聽, 雖然曲風冇太大變化, 但係佢總係可以將複製既感情, 用最簡單既文字描繪, 每首歌都好純粹

希望大家有時間可以聽下咀嚼下

冇聽

但幫你推

大部分聽過 像我這樣的人 消愁 等 呢幾首唔錯

多謝你 有時間都聽下

有首都係新碟既歌, 叫做給你給我, 同像我這樣的人、消愁唔同風格

行溫馨路線

給你我義無反顧的長長和久久
給我你多年以後仍握緊的手
給你成熟 你給我遷就
會不會就這樣白了頭

其實相當不錯，年輕人心聲

想像唔到佢唱其他節奏快既歌

巨星

字裡行間好似經歷過好多事, 可能係一個有歷練既年輕人

在大陸沒家境的年輕人，人生經歷比較豐富

前排去唱k 發現有消愁唱

識貨喎巴打
不過個人認為佢隻新專輯入面啲歌冇佢比賽嗰啲咁好聽

同意 唔講個節目有幾假幾戇鳩

佢比賽啲歌係好聽 其實我都好鍾意一程山路同埋盛夏

佢有唱快歌嫁
「如果有一天我變得很有錢」

呢隻同哎喲叫做輕快啲 不過再快啲或者好激昂既應該搞唔掂

識貨

但係佢同張韶涵合唱真係唔多得

巴打推薦你聽下佢個首不染，我又聽左成晚

無問

終於搵到有人聽毛不易 佢啲歌真係好好聽 好有才華 份人重好可愛 btw新專入面嘅一葷一素都好好聽 講佢媽媽 好感動

我搵到1300 ww 但果個post爆左

唔開心
毛毛原來係護旗手
仲話支持香港警察
雖然有可能係唔出聲會被封殺
但係都係唔開心

我都因為咁sad咗一排/_\但諗諗下又覺得大陸明星表態係無可厚非